有無地方有得walk in買iphone 7 plus?

百老匯同豐澤都無貨
Apple store可以walk in買嗎？